一句到尾, ARKK走定唔走

正皮 SH
負皮 放

利申: SH, 200股 均價 135

唔走啦 無限QE驚啲乜

15x唔走 14x問人走唔走

當我見到連燈問arkk走唔走既時候 我就會入

當我連燈見到 ARKK 上望幾多幾多既時嘅我就會走

唔走

人地ARK本身就係睇長線，7年左右，只係大家見佢呢一兩年爆升先諗住買佢有easy money，唔坐得咪走

SH
等契媽團隊處理
安心瞓覺

email都SEND錯, 佢尋晚

但SH

信仰值

200股做covered call

正皮 有契媽就SH

set價走人

我走左應該會升返

問得嘅都係冇信心
放啦

佢可以點處理 明知跌都唔可以大量沽貨

梗係加倉啦傻鳩

90, 125,145各有1注
落到130-133一定會再加注

走嚟做乜，呢啲時候緊係溝貨啦，明明特價緊你竟然喺度淆底

你走 我入

走
唔走正衰仔

走啦，連登仔叫你SH即係走呀！

有賺梗係走啦

唔係長線買 ark 把𨶙

唔走啦緊係

走啦
玩撚完架啦

佢跌就係加倉好時機

睇你信唔信新經濟係日後大趨勢囉。
信就溝
唔信就走

SH
如果跌穿cost點溝法

恆指升咁多。科技指數都仲係跌
你考慮下

但而家黎睇，九十幾個正評SH, 得三十幾個話走
似乎應該要走

走啦 垃圾嚟

根據 均值回歸 係應該轉馬

酒

SC

STRONG COW

契媽都話美股可能會回調，緊係走

走啦，跌定先入返

機會只有一次

均價135驚閪，我依家就入

睇下啲財自post靠trade多定sh多就知應該點做

做兩張150蚊cover call

走啦 跌咁多

想走咪走囉
洗唔洗搵人一齊先夠膽
中學女夾腳去廁所咩

今晚回升緊叫走 樓豬on9

走左一半

屌你老母

喺account 拎曬出嚟 deactivate 埋佢
將啲錢塞落個嘉頓雜餅罐度

跌少少就咁驚，麵仔‘’諗清楚你當初點解買股票’‘

升唔走唔通跌先走？

14x唔走 13x問人走唔走